Простой бот для Telegram, который умеет отвечать на запросы про погоду в заданном городе в заданный день. 

Чтобы хоть как-то выделиться из серой массы погодных ботов, мой бот ещё будет пытаться развлечь пользователя двумя способами:

1. Показывать изображение города, в котором ищется погода. Для самых популярных городов работает относительно неплохо.

2. Показывать стишок про текущую погоду. 

Для того, чтобы общаться с ботом,  необходимо использовать одну из шаблонных фраз:

какая погода в {название города} {время}
погода в {название города} {время}
погода {название города} {время}
какая погода {название города} {время}

Название города можно указывать в произвольном падеже, но для выдачи наиболее релевантных результаттов стоит использовать именительный.

Перед выдачей прогноза погоды, бот покажет картинку с изображением города, указанного в запросе.

Поддерживаются следующие фразы для указания дня:

сегодня
сейчас
завтра
послезавтра
yyyy-mm-dd, не более, чем на 14 дней вперед.
{в/на} {день недели} (Например: четверг, во вторник, на понедельник)
на два/три/четыре дня
на неделю/неделе
{в/на} выходные

Для пустого запроса времени, а также для тех запросов времени, которые не удовлетворяют данным паттернам, будет выдаваться текущая погода.

Если ответ будет содержать погоду только в один день, бот постарается выдать стишок, соответствующий данной погоде.
